emilia呢段說話咩意思

主要係第二段
你老味 你係有內幕有苦衷既就一早講撚咗啦
唔想差隻腳埋去 因為你自己都知理虧 反正你都唔係第一次同pun割席
仲有 依家唔係覺得佢害咗人 事實係佢的確害咗手足
死肥豬想用語言偽術過骨 收撚皮啦

拉
冇人想知佢咩意思

推返

大家都係電子雞點會唔知道大家行情/內幕

佢都係冇答第二條